今季邊個搶雲加嘅人

邊隊就要輸

雲加大愛為禾仔著想放佢走 唔算比人搶

但雲加自己都輸WOR

未買阿羊